
                      La saga torrente a sido un claro ejemplo de una saga decadente y con claros signos preucupantes en innovacion pelicula tras peliculA hemos visto un santiago segura con una formula repetitiva y facilona.una lastima de poder crear una buena saga despues de las 2 primeras xk no decirlo buenas peliculas se llego a una formula facil,casposa,sin argumento ninguno,y demasiado famosete y poca seriedad que por como empezo la saga lo requeria en la 3 o 4 pelicula,claro esta sin dejar de ser torrente,en definitiva no vale la pena ni alquilarla,ni para fans acerrimos,un atraco al cine espanyol,pero somos asi de casposos como la pelicula.alli esta su record de taquillaje.
        
            